婚後偷食被揭發 色漢遭妻子前女友提告「夾擊」

台北一名40多歲王姓已婚男子早前偷食前女友時東窗時發，惟他仍不知驚，繼續偷情，結果事情鬧得更大，先是被前女友怒告性侵，及後又被妻子提告通姦，姿意縱情換來被生命中最重要的兩個女人夾擊。幸幸台北地檢署經調查後，認為前女友提告性侵部分罪證不足，通姦部分也獲妻子原諒撤告，最終檢方決定不起訴王男。

王男在婚前曾有一名相戀多年的女友，卻因意氣用事而分手；後來王男婚後重遇前女友，2人隨即重燃愛火。去年3月，王妻發現丈夫與前女友親密地漫步台北街頭時，便上前與前女友爭論，過程中更打傷了對方；王的前女友不甘被打，便怒告前女友傷害。王男及後為化解兩名女人的「戰爭」，去年10月相約前女友見面，希望前女友能就此罷手，惟2人喝酒後又發生了性行為。

王男供稱，他當晚看到前女友略帶醉意，加上下雨，他便帶前女友到旅館休息，其後再「相擁取暖」期間又發生性關係。完事後，王男想回家，惟前女友不欲王男離開，便表示「如果我早上起床沒有看到你，我就告你性侵」。結果王男又留下來，再發生性關係。後因妻子不斷來電，王男待前女友睡着後便偷偷回家，結果前女友果真提告。

檢察官翻查閉路電視畫面，發現前女友在王男辦理入住手續時，雖然略帶醉意，但仍能自行行走，故認為她沒到「酒醉不醒人事」的地步，亦沒事證可證明王男撿屍性侵，因此決定不起訴。及後，王男不斷向妻子懺悔，王妻終心軟主動撤告，但她不願放過小三，繼續控告她妨害家庭，更對她指控王男性侵部分，提告誣告罪。

不過，檢察官認為，雖然小三在控告王男性侵的部分事證不足，但不代表她指控的情況為虛偽，加上無法認定她是自願與王男發生性關係，因此認定小三罪證不足，一併不起訴。